823人鏈玩撚完啦！ 成個抗爭都收皮 香港既下場=國泰

今晚做人做狗自由簡

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

721 811

[823人鏈]如果唔夠人，可以拎長遮！

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

我唔想做狗

人鏈要人

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

寫信向IATA 等國際航空組織投訴中國
干預航空自由同營運
危害機組人員及乘客安全
如果中國再唔收手就作出懲罰
例如禁止中國航空公司飛歐盟 美國 澳洲 日本等
睇下邊個快收皮

另外向中美貿易代表/白宮經濟顧問/國際貿易組織etc 投訴中國干預經濟自由
等美國多d 談判籌碼
逼中國唔好再搞香港

請大家廣傳呢個訊息等多d 人做

唔該大家copy n paste 等多d 人知道先

睇埋下面2 條link

香港=國泰

推

推呀！！！！

放負撚收皮啦屌你老母

推呀屌!!!!!!!!!!!
全民拖手仔呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

7點收工join留名

準時呀 你班遲到撚

好地地搞咩人鏈呢？

你個難度系數咁高,象徵意義又唔係大

失敗率咁高,恐怕影響軍心

柒出國際啦今次
要人

我知有活動大家都好著緊但可唔可以唔好次撚次都開呢種放負標題 仲有果種一來就屌左大家反應唔夠熱烈先 對自己手足語氣好啲係咪會死

簡單d講句 拖手定入集中營 自己揀

block左樓主

Push

823人鏈

揀

象徵意義好撚大，但難度亦都真係高

各位單身巴打想試吓拖絲打隻手就快啲出嚟啦
攞正牌掂女仔隻手

推俾人睇

明樓主苦心 但唔好開咁負嘅標題

做到又上國際新聞

push

agree

唔玩個on9人鏈=香港玩完

721

你當比和理非做下野，前線佢地唔敢上，出到力都係呢d活動

今晚見呀！！！！

要人啊！！！！！！

diu
push

有無諗過害死和理非 ?
活動前只要黑警定為非法活動就有排俾對家玩

朦面做人鏈會失去原意 , 唔朦面做人鏈又會俾藍屍影相清算

billy仔 好有心 成日都幫手推d有用ge post出黎

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

做人

一定要join

人鏈成功與否都有機會因人鏈而令活動玩完 , 實在太過消耗民氣嘅活動

推呀

散水失敗撚咪嘈啦屌
一定好撚多人去, 咪撚信果啲投票
邊有人上街會登記咗先

我做人
今晚見

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

每一日都玩撚完
每一日都失敗
有冇讀過狼來了？

要人啊

正式宣布星期六和你塞主題：抗議中共空域霸權

可唔可以唔好成日開呢啲標題。。。。

［置頂］今日823人鏈！！今日823人鏈！！全世界一定要到！！

唔明有幾難，最緊要夠多人，果啲拖下人隻手就驚扯旗既毒撚唔撚該你返屋企切左碌柒佢，國難當前仲阿支阿左

多啲鼓勵，少啲放負
今晚見

Pish

今晚一齊出嚟和你拖

警隊已名存實亡
必須盡快公開宣言
廢除警隊

其實點樣一直拖，應該會橫跨馬路

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

出黎拖手呀

要人

今日中國 明日香港

標題黨屌手足嘅垃圾
請負皮並不推文回覆

我比較想警察出手阻止
比世界見到 左膠運動都唔比

人鏈玩完，可以明正言順升級了

Ok

有人寫未？

823 推撚爆佢

今晚見

Push !!!

出黎拖下手仔 721 811
人鏈見

灰機撚

揀*
開Po字眼打返好

其實係咪一定要開呢啲標題？

823人鏈
今晚見

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

一定要出